Проект является выполнением тестового задания.

Java
Реализовать приложение “Комната с Лампочкой”. Пользователь заходит на сайт (web страница) и выбирает комнату, в которую хочет войти (из списка или просто вводит с клавиатуры). После выбора комнаты пользователь видит лампочку, которую можно либо включить, либо выключить. UI должен позволять сделать это.
Если другой пользователь зайдет в ту же комнату - он должен увидеть такое же состояние лампочки, что и первый. Это означает, в комнате могут находится несколько человек и состояние лампочки для них будет одно и то же. Если кто-то выключит лампочку - остальные это немедленно увидят. Комнат может быть несколько.
UI может быть очень простым, это неважно для решения.
Стек технологий - по выбору. Но на сервере обязательно Java.

Уточнения от технического специалиста по заданию. 
В приложении должен быть RESTFull сервис. Плюс я хотел бы увидить следующие технологии:
Back-end: Java 8, Spring Boot, Spring JDBC, Spring MVC (RESTFull Service)
Front-end: чистый JS ( например Angular JS или React JS) или JSP
Сборка: Maven
